身邊啲人開始買股票，個個識少少當自己股神，咪又係輸多贏少

講到自己買股票會發達咁款

睇一兩段youtube教學就以為自己真係識

咁撚容易吖個個發曬達啦

其實根本係一個局，前幾年啲人開始吹奏話買股票先可以賺到錢，吸引曬啲散戶畀啲大戶格食格

之後啲新手好自滿咁樣覺得當交學費

駁唔到